
\chapter{Cài đặt thử nghiệm\label{ch:implementation}}

Chương này đề cập chi tiết đến việc cài đặt\index{cài đặt} hệ thống\index{hệ thống}, mục \ref{sc:index_structure} trình bày về cách đánh chỉ mục\index{chỉ mục} dữ liệu cho hệ thống truy vấn, mục \ref{sc:imp_query_evaluation} đưa ra phương pháp xử lý truy vấn\index{truy vấn} cho hệ thống, kèm theo đó là ý tưởng cải tiến\index{cải tiến} do cá nhân em bổ sung.

\input{ch-implementation/index-structure}
\input{ch-implementation/implementation-query-evaluation}
\input{ch-implementation/systems-and-tools-and-technologies}
